覺唔覺矮過164.2既男人好廢

冇資格做男人

樓主164.3

你都係想我咁講啫

@Kevinxxxxxxxxx

樓主身高 = 164.25cm

我覺得矮過188.3先係垃圾

好彩我164.5

屌你老母

樓主身高=164.200000000....1cm

青檸檬同郭富成過唔過到164.2？

我165都覺得好矮

我有175都覺矮，真心

得167

弓喜晒

高於標準

呢個咩標準

我有195都覺矮，真係